switch 開始好似冇game 玩

有d 悶

不嬲都無 不過千幾蚊一部機算係咁啦

等緊隻牧場物語
6 月仲有妖怪手錶同古惑狼賽車
同mario maker 2

月經

等緊8方中文同星際鎖鏈

switch來緊7月8月好多大野wor
利申等緊符文4同Astral Chain

等裝修game

等陣動森
仲有牧場物語

呢隻好似幾搞鬼

Ha??? Old news is so...

咩開始啫
不嬲

應該好似玩overcooked咁 玩到好燥底

其實GAME界一向4-6月都無大作出,係今年PS4有隻狼
等E3公佈完D大作就會開始出

都係互屌之作

依半年都係開ps4多，switch好似一次都冇開過
啲switch制太耐無差電唔知會唔會死粒電

隻牧場好伏下
快D出正傳續作

有時間冇game玩好痛苦

大把GAME玩啦

嚟緊7月尾嗰堆買完都唔知有冇時間玩
符文4S同火紋

部switch積哂塵

重來都無有過

6月有八方中文, Mario maker 2
7月有MUA3,符文4S,哆啦牧場,火紋
8月有Astral Chain

呢啲算唔算game

我唔玩唔計

大亂鬥之後都冇啦
成半年

pokemon
Zelda 夢見島

多到玩唔切，都係無game玩

出響switch唔算game

已經半年無開過

同意

正傳睇返3DS同NDS版不如買stardew valley

我反而想多D時間打機，SWITCH已經有幾隻，PS4又幾隻，未計黎緊出個D

戰神同witcher3之前都係4-6月出

我成年幾, 最多旅行坐飛機先帶去玩
本身為正傳PKM買定機等足咁耐
不過下半年好似多啲
等緊PKM, 正傳牧場, 動森

stardew valley 點睇個畫風都唔慣

6月mario maker 2

我條女好鍾意玩
但又配合唔到我，又唔屌得佢

等聖火同仆街mon

吓 switch依家先開始多game喎
不如問ps4嚟緊有咩game

呢個真 玩完隻狼同Catherine之後 而家真係開機都唔知有咩玩

我唔屌隊友 屌隻game

FF7

dead cells
呢D GAME仔其實係SWITCH又幾岩玩

印度machine

宜家基本上剩係拎黎玩fitness boxing

而家主要拎黎睇youtube

mario maker 2 夠玩幾年

Splatoon

下世出？

又炒冷飯？ 比d新意啦

係囉rdr2 gow spider man 全部都係冷飯冇新意

等緊劍盾..

本來會因為隻牧語買部黎玩下 而家發現steam都有可以慳返筆

妖怪手錶咪新野

牧場物語都係

又炒冷飯，不了

唔係無，只係唔啱你口味

封緊麈

駛撚你擔心ps4無game
NS所謂下半年多game
果堆game都係小遊戲
上唔到大台見人
Ps4下半年有tlou2,death stranding
剩係呢兩隻3A都吊打NS堆game

諗緊買唔買好
如果有FF8，同車game，就買
加上本身有幾隻龍珠，已經心大心細

今年有火紋同仆街mon 不過都係第一方game

多啦牧場伏味濃

Ps4嗰兩隻今年出到再講
E3講足幾年 今年仲索性唔參加

邊到買千幾蚊
真心問

咩野都未知就話人冷飯
盲？

sorry千幾同二千個人覺得無分別

你地咁買多game 其實玩唔玩得切 ，skip 哂支線，直衝主線爆左就當玩完？

玩左排就完

電視咪得😂

幾時出switch 2

開完封膠就當玩完

dead cell點樣玩一排就完

咪係，肯定都唔會有得睇靜香沖涼啦

得返fd zone
老老實實，現實重唔夠多fd zone咩

出響switch=唔係game,就算係game都係冷飯
依個係真理黎

上半年無咩Game想玩
下半年玩唔晒

牧場，符文，pkm劍盾，夢見島都必玩
逆轉裁判中文化後點都會玩多次
白金新作，鬼屋3有興趣

等緊女神轉生5
咁耐都冇聲氣

聽日有dlc
不過前提係你既玩完係指已經玩到4bc

仲有動森，火紋，DxM，E3可能又爆幾隻出黎，買都買到窮

成堆小遊戲 點夠吹咗幾年仲未出gameplay已經知正既大作鬥

巴打 當500蚊一隻game
買夠10隻都係5000蚊
買到窮有d誇張

係switch無game玩定
無game啱樓主玩？

風花雪月

其實switch岩玩速食game
大蛇無雙
暗黑破壞神3
薩爾達無雙
孖寶兄弟
可以隨時關機開機玩既game

rpg要育成果d game
我覺得手機game仲做得好過佢
睇下黑色沙漠m d畫面好似仲靚過switch

咁你咪玩手機game

switch 上面玩dead cell, hollow Knight, stardew valley 呢堆game好過手機好多

RPG 育成switch 都唔少

兒登好多任豚
一講NS壞話就勁多負皮

玩電腦 ps4多
switch好處係可以帶出街
係屋企就唔玩switch啦
但帶出街又會覺得佢mon唔夠大
同埋大作又真係比較小啦
又不停咁炒冷飯
講真佢出番隻mhw應該拉高唔少人氣
mhxx對比mhw 畫面真係屎黎
傳聞switch要出mhw
但都係讀圖式

個人覺得有唔小手機game移植到落switch度會幾正

認同咪正皮 反對咪負皮
咁玻璃心返baby condom啦

應該咁講
switch係岩玩d 爽game
無雙類別既game
但依類game出得好少

你出街打機係用ipad?

Switch係handheld console來wor, 其他機未有stadia之前點出街打?

任地獄係高登比人狂屌無任豚反駁
原來敗走到兒登兒登仔玩婦孺機啱曬

N卡Moonlight/ps4 remote play
但我唔認為cloud streaming會係未來 至少唔會靠mobile做到

基本上game我有switch版玩switch
其他pc
獨佔先會ps4
由其係jrpg 過百個鐘gametime淨喺屋企邊有時間玩

原來係高登圍爐友，太on9無人理淪落到要過黎連登刷存在感呀？

覺得mon細咁係因為玩法
你咁細個mon玩第三身一定係覺得細
反而手機game唔會覺得細
因為極多引係平面俯視角度

其實os2 ps3有極多好玩冷飯
依d佢就唔炒
炒埋d無人玩既

比個例子
戰神 Ikusagami

仲有信長

但係三廠炒咩冷飯炒幾多冷飯佢控制唔到架喎

我反而覺得個mon太大
瞓係到玩會[銀]手
帶出街又太大部 放唔落腰包/褲袋
你當係用3千蚊買zelda送switch可能會舒服d

明明大好條件點解唔出d mmorpg之類

都開始左好耐

冇人叫你訓係度玩架喎

我搵左好耐
比我搵番依隻PS2神GAME

依隻GAME好玩程度係屌打左SWITCH所有RPG

仲有復仇龍騎士
惡魔城
當然唔少得阿修羅之怒
依隻GAME D劇情根本就係一套電影黎

放係今時今日出都唔會覺得書面有問題

老老實實真係好鬼多好既GAME
但SWITCH就係識得出埋D低B GAME

見到古惑狼賽車remake比人話低B冷飯 game笑左
一開始得ps4條片果時個個都讚好 又兒時經典又神作 回憶返哂黎 一野收孖車皮
一有switch版就變低b game

用字錯左 係本身就廢

star ocean都好吹奏
4代5代日本仔抽福袋見到即刻大叫伏袋既game 由8000yen斬價斬到1000yen都冇人買
八方同異度好評不斷 銷量係star ocean好幾倍
個價完全唔識跌 叫低b game
連登真係平行世界黎

star ocean 3喎
同4 5有咩關係
異度真係超垃圾GAME囉唔該
八方同異度玩法 都係勁撚懷舊

異度玩法懷舊

節奏極慢

咁到底係邊忽玩法懷舊
兩樣野九唔搭八

XB2差不多400小時(仲多過botw同奧德賽)
週邊差唔多買晒既人

XB2個戰鬥系統一d都唔慢
只係入局時間太耐加上佢教學實在配合唔到佢個咁好玩既戰鬥系統

仲好記得後期第一次配好晒隊
打到8球FB既滿足感

比之後打到既一球/零球滿傷更滿足

後期不斷連技真係好爽

封塵等到年尾出PM

所以話節奏慢證明佢根本唔了解甚至冇玩純粹想黑隻異度
明明練好D人物之後睇時機連技 差唔多1秒一招 儲完波爆大
正確平台D QTE 電影幾秒先按一下制唔通我又話節奏慢

無錯

唔好chok得佢咁大力 俾啲時間佢google

我同意XB2絕對唔係一隻適合所有人既Game
但佢缺點絕對唔會係因為戰鬥系統

瞓係到太舒服
就算銀手我都係瞓係到玩
玩到手痛轉第二邊

2019-01-11 New 超級馬力歐兄弟 U 豪華版
2019-01-11 時空幻境 宵星傳奇
2019-02-21 索斯機械獸：狂野爆發
2019-03-20 機戰T
2019-03-21 亞蘭德之鍊金術士4
2019-03-29 耀西島手工世界
2019-04-18 茶杯頭
2019-04-23 真人快打11
2019-05-21 超音鼠組隊賽車
2019-06-13 多啦A夢牧場物語
2019-06-20 妖怪手錶4
2019-06-21 古惑狼賽車
2019-06-25 血咒之城：暗夜儀式
2019-06-28 超級馬力歐創作家2
2019-07-04 進擊的巨人 -Final Battle-
2019-07-19 MARVEL英雄：終極聯盟3
2019-07-19 符文工房4S
2019-07-26 火焰之紋章 風花雪月
2019-07-26 德軍總部 Youngblood
2019-08-22 鬼哭邦 SE RPG新作
2019-08-30 ASTRAL CHAIN 白金工作室獨佔新作
2019-09-19 AI：THE SOMNIUM FILES

2019
雷電 V 導演剪輯版
DAEMON X MACHINA
勇者鬥惡龍11：追尋逝去的時光S
薩爾達傳說 織夢島
高達 G 世代 火線縱橫
路易基鬼屋3
動物之森
數碼暴龍絕境求生
Pokemon 劍盾
Mario＆Sonic AT 東京奧運
節奏海拉魯：死靈舞者的地窖 feat. 薩爾達傳說

望下個購買LIST原來全部都唔係GAME
原來每年6月E3 D人去任天堂個展到排空氣

XB2缺點係垃圾UI同個開頭好慢(無論劇情定系統

買個懶人架啦

我玩左一粒鐘唔想玩
薩爾達好玩好多
最最最重要
依隻咁既game要成499$

玩得一個鐘連個系統都未開晒,梗係唔好玩啦
以我玩晒既經驗,499係絕對值得

一個鐘睇cut scene冇咗一半

吹大D 一粒鐘教學都未完
我剛剛放工買左王國之心3
玩左粒幾鐘 都仲係得普攻同兩招垃圾魔法
我係咪要話節奏慢 好悶 唔值4舊水

起馬都比我普攻下
完全自動普攻悶到痴線

今年先買番XB2玩，沉迷到一個點

原來有得自己普攻就叫好玩

6月
妖怪手錶4
Mario marker2
古惑狼賽車
7月
Avengers ultimate alliance 3
火紋
Wolfenstein: Youngblood
8月
白金新作 ASTRAL CHAIN

上面淨講新作、唔計冷飯每個月都有幾隻
咁都叫無game玩？

巴打淨係玩到第幾章

其實就係成班仇任撚
覺得switch game就係垃圾
得ps4出既先係大作
無論switch出咩都係無game

明明正確平台 5月都係得超音鼠同隻避老鼠既GAME
講到好似得SWITCH係咁

成日話冇game 玩果班其實係咪死毒撚唔係返工返學社交應酬？

Zelda

走位普攻同你㩒制普攻咪一樣，邊個叫你企定定喺度自動打。

有無人好似我咁獨特
買隻刺客3玩 貪方便係床玩

咪係
我買左普通版先
玩左覺得超好玩於是之後先係日亞炒價買多盒Collector edition收藏

呢個月不嬲都無乜大作架啦
不嬲笑緊switch今年無大作
剩係講頭5個月，你數得出switch有乜大作？
Ps4唔計PC上個啲，都有KH3係3A大作
Switch有條撚大作？老任自家都無大作啦
5月之後都唔見得有乜大作，得堆冷飯同小遊戲
Mario maker2 夢見島 pkm 都係炒冷飯
白金同妖怪手錶 avenger都係手遊畫面唔見得人
今年所謂好多驚真係笑大人個口
連任豚以為會上嘅P5新作都剩係出PS4
得p5無雙玩慘到要自欺欺人話好多驚

樓上2個平行時空點討論

任豚廢到唔反駁剩係比負皮
敗走高登唔係無原因

手遊畫面有冇得對比下
又釣魚

有無玩過Marvel Future Fight?
個畫面exactly係switch果隻avenger畫面
白金同妖怪手錶都係差唔多真係無眼睇

即隻game全名叫乜

同咩差唔多

條友成個柒婆咁 黑講成白 白講成黑 講條撚咩
畫面差如3ds既火紋覺醒一樣可以拎到世界健力士記錄
更何況switch既畫面對比3ds已經有幾何級既進化而不失遊戲性 又唔係得畫面最top先可以叫遊戲
咁膚淺咪慢慢玩啲公式化到倒模咁既3a
以為一味靠屈就可以改變其他人既認知
搏人冇玩過手機game唔識分 on99

Marvel Future Fight

Avengers ultimate alliance 3

手遊畫面都可以講到不失遊戲性，我都廢撚事屌你

你以為我冇玩過?
Future Fight D人物對話果時已經見到D模組有幾粗糙你有睇到?
同埋D人物得幾招仲要課金 一單都幾舊水 唔係就要狂刷AUTO
你唔悶我都悶 個多人模式仲雞肋
玩到中期成隻GAME已經變成冇物理碰撞咁睇數字高低無腦刷
SWITCH果隻買斷制既有完整語音同過場劇情亦會調整平衡性
再加上呢個系列一向用漫畫風格似Future Fight有幾奇?
仲有其實終極聯盟12其實都有出係PS平台
咁我係咪可以偷換概念全部PS既 GAME都係手遊畫質
兩集評價都係唔差既共鬥遊戲 今集亦都係keep住好評
甚至最新條官方trailer twitter D鬼佬已經屌緊點解冇PS4份
不過睇你講得出POKEMON 劍盾同 MARIO MAKER 2係冷飯就知你只想無腦抹黑SWITCH

講炒冷飯

Titan quest, diablo 3, skyrim, dragon dogma 都係高水準之作

switch 可以出街玩到經典大作其實好撚正

switch 嘅無雙多定係PS多

Tools up

我承認p5r 無ns份有啲失望,總覺得呢類回合制jrpg好適合手提機

不過ns由其今年係好多驚喎除非唔岩玩咁無得講
岩玩既話淨係mario maker2 根本玩唔完

符文4
星際鎖鏈
鬼哭邦
火紋
PKM
逆轉裁判 中文
買驚都窮 點會無

Same
D3 係朋友到。
機戰 未玩，不過興趣最低。
想打返FF x x-2 , 打緊ff 12 。
仲有狙擊之神買咗未玩。

柒彈又過氣.其實想玩

好多人玩. 依家玩先係完全體驗
地圖,武器kit 最近先叫出齊

Mario zelda pkm splatoon 異劍2 動森 牧場 大亂鬥..........性能有咩用架？

同埋唔知點解玩indie感覺好過ps4 pc可能係手提機特點 hollow knight 買左steam同ns 都係鐘意玩ns版

話說今個月嘅大作應該係total war
不過唔係sony出應該係垃圾小品嚟

幾時玩都一樣啦

其實switch 係岩同fd或女友一齊玩，定位唔同，我覺得PS4單人大作，再好玩，得1個人玩既 ，始終都會玩嚴。

唉。身邊d人個個lol食雞
邊有人玩主機架

最近買左暗黑破壞神3 覺得幾好 一個職業都有排你玩 而且唔駛買dlc 又有中文化

攬住薩爾達同義大利水喉佬 玩過世，仲洗咩新game

PS4 近排先買返隻中文KH3玩
SWITCH就玩緊Katana ZERO
無GAME岩玩就無GAME岩玩
唔係無GAME玩, 賣左部機, 用幾千蚊學下中文先啦

我寧願年年出隻goty級數嘅薩爾達/Mario，好過啲倒模AAA open world

Zelda /mario 好多集都影響業界
果D人 無玩過又串任記剩係出呢兩個IP
對比刺客,COD 果類,
Zelda /Mario 出新作密度都係每代機1-2 隻
係Mario spin off 多,瑪車同運動系列都出得好好玩

上隱 停唔到

好似無中文

Death stranding !!!!!! 聽日出trailer

Me!

尋日玩左Tetris99，好正喎

買左 未開 但就係貪方便！

岩！ 好鍾意玩

買月費玩佢d老爺game囉

我都覺 switch 就係隨時唔玩都得 輕鬆～

就快有mario maker 2 當年第一集2015都入圍goty

但果年抵輸對手太勁，又witcher 3又bb又 MGV

巫師3都出埋喺switch了
（留名睇人話又炒冷飯）

正想講

考慮緊重玩，但怕佢port得差好似隻波西亞時光咁

啱啱開始玩，係幾好玩既，但次次都比人秒

各花入各眼，e 2隻我都無興趣
我反而想玩大雄牧場物語

小島d野有時太藝術

我自問膚淺，等緊j桂正和d囡囡

係咪流㗎張圖

以Cdpr嘅技術
2015年出落ps4都lag到仆街
Port落switch 不了

尋晚leak左出來, 熱炒冷飯

反正真係出咗就由神作變古董冷飯

PS玩家: 我唔係switch打witcher就係無game玩ok?switch一係冷飯一係低b game,無大作得隻出左N年既zelda

好似話係間細零售商post出黎

但重點係佢同時post左 刺客3 ，佢係up中左

只玩splatoon

淘寶已經有預購

唔想玩有弱智仔大雄既牧場物語

其實出真係唔出奇
係唔知個質素係點

呢d大食game睇定左再考慮

係咪有隻養貓狗game 有冇人玩過？

任豚慘到要玩埋呢d垃圾overrated既game
真係慘

降返畫汁就返機能囉,反正switch主打係portable多過畫汁

算啦，我資質差乜都唔識，次次都五十幾，最叻都係廿幾名

樓主冇女冇朋友緊係覺得冇野玩

最近買左隻 dead cells 玩, 出街等人又玩得, 返到家一邊睇電視一邊玩又得, 去toilet 又得, 上床都玩得, 真係幾過隱
ps4 同 pc 都唔會做到咯

咁二千幾既switch同3千幾既其他機比,
又點睇

我都係咁，放工攰攰地唔想坐定定打機就係床玩switch，放假先有精神開ps4打

巴打有冇買個兩隻figure 睇圖好靚

啊！！！！啊！！！
薩爾達！！！啊！！！
it's me mario！！！
啊！！！射精喇我！！！！啊！！！！Switch啊！！！好撚好玩！！！！薩爾達！！！

仍然係Zelda

仍然係芒亨

仍然係gta

仍然係DMC

仍然係rdr

全世界都係炒冷飯

上個月買咗dragon dogma 反而開多咗機，掂部switch 嘅次數同時間都多咗好多

有冇巴打見過cities skylines switch ver.

呢隻好野黎
當年我都成日推介比fd

講真買部console 番黎唔玩獨佔咁點解唔玩pc

叮噹嗰個？

yes

不嬲玩開PS4
近期多咗部switch
見到都係party遊戲同日系rpg (好似手遊）
想搵隻好似隻狼咁嘅單機大作煲下都好似無

咁到底邊隻日系rpg好似手遊

其實switch 既設計就係為左咁 有時真係無謂比較

當年好似冇中文，宜家玩得好開心
如果係都要攞PS4 個標準嚟講switch 咪冇game 囉，但如果係咁點解唔玩PS4 呢\/

兩部機你都有，想玩隻狼走去玩ps4咪得

夜晚先真係屌佢

八婆頭先打機咁惡呀嗱

呢隻可以multi player?

我有

無pc 所以買左

牧場有冇中文？

Witch3 年度版出落switch到

其實個store好多獨立遊戲都唔錯
不過我又有pc又有ps4, 唔會係switch玩

好似冇

可唔可以介紹下

咁好似差d，想一齊打龍/怪獸

人大咗啲朋友就算keep到都冇時間一齊打機 有時我就瞓嗰個先啱啱返到屋企

其實我都係，都仲玩緊zelda,
睇呢個post，搵到幾多吸引既game

都想買dragon dogma

有,但獨立出,唔好買錯日版

無咩分別 ps4都無咩岩我玩

正宗牧場物語分兩個版本賣，少有。
我都等緊玩

睇日文介紹 1人（多人數 網絡）
好似可經網絡連線

喺switch玩indie game真係一流
stardrew, hollow knight ,dead cells 呢啲game 喺搭車或者訓係床度玩先正

基本上而家啲indie game有出埋係switch 嘅都係買switch版

八方旅人之類

咁我有時長期在外，都想玩下switch嘅

吓

出巫師
都話switch＞ps4架啦

咁你唔應該打機
應該返去打飛機

網絡係指你個隨從可以擺上網比人用，你又可以用人嗰啲，但兩個人冇得一齊打

飛機都有打 不過做愛多啲

應該係
switch 一開始已經冇game 玩

想喊，原來係咁解法，謝謝巴打

隻game唔太啱同人即時連
同埋佢d ai都幾有特式，例如你招個隨從佢同之前個主打做過一個任，之後你招佢同你一齊做，佢會好熟手咁行，有時重會帶埋你行

同埋隻game出過online
因為要vpn冇玩，但睇人玩其實一般

我見佢似係open world 冒險，似似地Zelda模式，都想買嚟玩玩

自己玩dragon dogma，會好玩？

都幾似ff1-9

推介
Capcoin近年至有誠意嘅新ip

完全唔同綠帽
隻game 唔係綠帽個種free到會唔知要做咩嘅openworld

今年嘅4到6 7月都冇乜game玩
開twitch睇就知

自貼dead cells爆機畫面ok?
我hea打pc版成年都未打完

9都算
點撚樣似7、8

其實點先算打完
齊武器？

我都唔知呢隻驚係可以玩完
明明一直都出緊新野

唔敢買
本身想買switch版，但d人話好難玩我怕我玩到機都掉爛埋

好好玩喎
玩玩吓就可以take it easy
其實難度唔算好高，我覺得好值得買

玩左個幾月機戰t仲未爆機
之前玩大蛇3都玩左一排
每日打幾場 可以玩好耐

我等緊FF7出

玩緊鍊金工房 好撚正

打完dlc隱藏boss掛，起碼個故事完左先

點先有得打隱藏boss

首先要有4粒boss cell (boss cell 即係難易度，每次你喺新難易度玩完一轉就有新boss cell)
之後要喺4 boss cell啟動情況下打贏giant (dlc新boss，要行graveyard路線，第一次去要拎鎖匙，喺一開始拎起手武器右邊山窿)，會跌第5粒boss cell。有5 boss cell就可以開throne room後面道門。

好, 買返隻玩玩, 之前玩過Snack world, ARMS 玩落好悶,搞到我唔敢買game
最多買咗隻明星大亂鬥

玩緊第二轉，難度已經大增

最近連實況主都係度呻冇驚 （ps switch 都係）
所以我決定玩Splatoon

今個月至hit應該係pc版全戰3國

0跳去1 bc 同 3跳去4 bc 會有明顯分別，中間就冇乜野

full cell 王手

中文版要再等，佢話夏季會出

beta版幾靚wo...

古惑狼賽車由一碟冷飯去到ps4就會自動變童年回憶架喇

真？
玩上手呢？

除咗大雄好q嘈之外我覺得冇咩嘢問題

Ay Ay Ay Ay Ay Ay

個人好鐘意佢個畫風，唔識睇日文啦所以唔知劇情點
所有野都無問題，你可以自己試玩/ youtube睇下架

靚喎
試下先

暫時最大問題應該係冇戀愛系統

開頭係難玩啲，要忍手唔打怪跑走，其他都幾正

真
頭20lv打普通都打到嘔血
又唔夠回血，又唔夠攻，技又出兩下冇氣

不過一升到咁上下就唔同晒

好想玩cadence of hyrule
又話春天出，都夏天了重係未有消息

同埋捱到有傳送石就一天光晒 之後真係行都分幾次行，行到眼瞓

反而Zelda我唔啱玩，覺得好悶
八方都好玩呀 值得入手

我見佢有中文, open world 冒險應該幾好玩,
唔太覺有人提刺客教條, 我睇game play佢好似RPG, 跟指引去推劇情

八方好似手機ARPG game, Zenonia 4
不過係switch玩, 好似好晒

明明似紅白機game，邊有手機game咁高級呀

刺客3我玩360版爆唔到機
一來我個時玩英文
二來佢主線同前作聯連唔小（主角老豆）我冇咩feel

2揀1 ， 一定係買dragon dogma

八方係Arpg？

玩左幾日, 啱啱令到 1bc, 真係難打左好多, 我連0 bc 都間唔中死, 1bc 都唔知點玩

我都覺得遊戲性, 應該dragon dogma好D

冇玩過, RPG先係?

回合RPG

炒冷飯唔緊要
好多冷飯我都想玩
煲緊tov
排緊隊有大神 dragon dogma 火影終極風暴123
遲d出符文又想玩
唔夠時間打

到底隻DQ幾時出呀

但係方便
玩玩下比人霸電視咪拎起玩
個座又輕又細 拎出街玩又方便

我講畫面風格

有冇巴打知 點解唔出賤兔game
細個好鬼鍾意玩 有小遊戲個隻

6月 血城

邊隻

有啲手機game都有photorealistic既畫面風格，咁係咪即係所有game都係好似手遊？

其實回合制RPG 同ARPG 唔同嘅，我都好沉迷ds系列，但回合制遊戲陣懷舊味都好正嘅 八方係我第一隻真係會煲嘅switch game

呢隻都好似好玩, 似GTA

真係幾正咁喎 估唔到switch 都有哩類遊戲

雖說移植, 但未玩過, 都有吸引力

Fire emblem 會唔會畫質更好, 遊戲性更好?

有興趣
想問其實係玩乜
同埋係唔係買最新果代玩就ok?

其實係賣情懷 第第一代女主變中女人妻
主要係煉金合成物品解主線 睇劇情
採集 回合戰鬥 戰鬥要靠煉金出黎既裝備同道具
劇情就老梗得黎好睇既

今年出到啦屌你老母
玩你嘅NS新驚啦柒頭

唔好再激佢地喇，無驚玩已經好慘

PSP有無得玩
想試試好唔好玩先入坑

psv有

條任豚好柒

無psv
平平地收隻2手試試先

巴打 邊到仲有賣呀

遊戲性冇研究，但八方畫質唔係差，佢只係扮8bit，細心睇佢啲境深同水面反射都做得靚
回合制+8bit先夠懷舊味嘛

我睇過達哥玩另一集

好似幾正咁 新作值唔值得落坑？

我實答你 值得落坑 但係我都爆機了
同埋加埋都好多集 我都未玩晒
我都係蘇菲個代先開始玩
至於畫風唔知你接唔接受到

呢隻玩左個幾月，堅係減左幾磅

手臂d線條出返黎

話哂都用Unreal Engine 4整

打非中

冇錯，所以佢唔係畫質差
正如畢加索唔係唔識畫人，係佢鍾意畫抽象嘢

日系畫風啫，但攞出街怕似毒撚

非

同意
八方遊戲性都唔差，個人覺得玩break打弱點呢part整得仲好過P5
要計下數諗下幾時整暈敵人

冇錯，有時早咗break 未滿技都冇意思。哩個系統係幾有趣

唔好以己度人啦,你啱玩嘅嘢人哋未必啱玩,相反亦然

真係冇game玩,部機會自動收皮,唔洗你哋咁操心,咁多game玩都咁得閒理部冇game玩嘅機

所謂大亂鬥，興左一個禮拜已經無人玩

Splatoon d 人仲多過佢

我上網買架 前幾個月有sale

好似話畫質有d差

你地d所謂大作其實都係好多人極速爆機放二手驚死蝕錢咁

想玩如果有中文

大亂鬥係Switch第三好賣既game, 半年賣左1300萬隻, PS4最好賣果隻uncharted 先1500萬隻

好多香港人玩既god of war排第二先1000萬, pokemon炒冷飯都多過佢,劍盾加大左裝機量應該仲癲

炒冷飯馬車有1600萬

Witcher 3 PS4就大約500萬, 睇下Switch出會去到幾多就有得橫向比較

呢隻都係冷飯野來, 不過當年評分超級高,好多kuso野

第4集反而無第三集咁正

請問呢隻有冇中文?完全唔知switch有呢隻

有 簡體字

thx

巴打你係邊個服買呀

美國

thanks

PS4 有100隻大作
Switch得10隻大作
係咪要我講到咁白

乜撚野理論...
玩NS嘅有錢啲會買晒10隻大作
PS嘅都係窮西100隻揀10隻買？
少人買你就咪撚叫自己做大作啦...100隻大作...

你出機唔買個幾隻"大作" 有閪嘢玩咩

知唔知老任啲機點解會隔代仆街
雖然港豬冇記性, 但點都記得啱啱發生嘅事
下代等食屎啦你, 大把game玩

唔好講到無game玩就焗買啦on9
唔通我唔玩格鬥game嘅玩完隻狼無野玩會買隻mortal kombat玩咩，痴撚線理論...

借個位喺度share白宮聯署網嘅聯署先(反送中條例)
記得簽完要去email verify
同埋可以嘅話多多share出去, 等多啲人睇到

佢地啲理論不嬲都on9，仲要成日雙重標準
隻game多人買，任系軟系就焗買，索系就大作
隻game少人買，任系軟系就三墳，索系就垃圾game
出續作，remaster，任系軟系就炒冷飯，索系就童年回憶萬眾期待

隔代仆街
咁ps3仆街係咪都係叫隔代仆街

其實睇返第二年累積銷量figure, switch 仲多過PS4 三百萬隻左右

pokemon 正傳出果下裝機量應該唔少野

任豚多數信仰堅定 一隻驚玩成年

港豬多數mk玩家 中意跟風 興乜就玩乜 玩幾玩就厭

點解任豚咁鍾意自欺欺人，無game同硬件廢係事實
NS出左3年冷飯多過新作，第三方新作唔肯出係NS
怪就怪NS性能廢，大部分新game都run唔到
舉個例，CAPCOM用RE engine整嘅驚，NS都唔駛上
就算上到移植都花好多功夫，第三方唔會同你癲
一係就好似FIFA咁用套廢engine開發NS版
所謂大作都係第一方開發嘅驚，比任豚圍威喂

Switch 有得hack機

等符文4等到頸都長

100 隻大作??
數到50 隻,我話你叻

自己鐘意食ubi EA D屎食到叫大作唔好以為其他人都同你一樣咁鐘意食屎

ps4下半年寒酸到
得一隻小島game撐場面仲要唔知玩乜

咁爛鳩switch都冇10隻

10隻定有,係咪真係數先?
1.pokemon Let go
2.大亂鬥
3.Splatoon 2
4.Mario Kart 8
5.Super Mario U DX
6. Mario Odyssey
7. Zelda BOTW
8. Xenoblade 2
9.yoshi crafted world
10.Mario + Rabbids Kingdom Battle

仲有game 未出同未數
你之前吹到個比例係PS4 有100 隻大作,switch 的10
計你一半,當50 : 10
到你, 數番50 ps4 大作? 你回我先再數

你醜唔醜呀,
mario
mario
mario
yoshi
mario
除咗頭幾隻, 後面嗰堆你敢叫大作,PS4拎唔到50隻你傻撚咗?
一年一隻垃圾ac, 仲有cod, battlefield你食撚咗佢?

你係咪on9
Mario 唔叫大作係咩?
你數50 隻先
我再數其他

業界咁多IP好似係Mario 最多分拆出game 同spin off
事實係好賣同好玩,你又唔計?

你試下走出街問人, Mario 一定最多人認知的遊戲角色之一

yoshi你都夠膽死拎出嚟, 呢度邊隻唔叫大作

btw, 你班任狗真係洗正負評, 仲要9杪9 like返自己個reply

咁我祝老任年年出多幾隻, 出埋磨菇仔冚家, 限死班索狗, pc狗

50 隻呢??

幾個區上過銷量榜第一的yoshi 都唔計?
D 客一定係比老任落降頭,鬼掩眼買game

自己數啦柒頭, 仲係到撐
呢個係best selling list,
日系game, 新game都未計
加埋soul series, 人中series, 仁王, nier, RE2, DMC, persona, kingdom heart,
仲有垃堆圾game真3, gundam breaker, days gone, fallout76, red dead夠未

又話yoshi 唔計
垃圾gundam breaker 你都想當計, 到底計唔計?

yoshi你都夠膽死拎出嚟, 呢度邊隻唔叫大作

識唔識字呀

愈來愈覺得你係sony打手, 攞堆mario mario yoshi 出嚟叫人數PS4大作

Platformer 類型, 佢係大作
卡比,donkey kong 都係

我等lite機wor

雙修都可以被屈變打手,我被歸邊了
sony 打手真利害, 留個post 好似Thanos 啪手指咁

雙修

其實邊部機都有少驚淡季架啦ps4 都唔係成日有獨佔大作玩，來緊ns又牧場又pkm又mario maker 2又Luigi 鬼屋.......岩玩既話肝都玩爆你

Ps4 就等11月 death stranding 重注拎goty 有sony無限泵水既小島秀夫好難輸

隻狗,
明明你自己話
"PS4 有 100 隻大作
Switch 得 10 隻大作"

咪同你吹兩嘴, 之後屈番我係sony 打手
好痴線

switch就快出astral chain

呢隻觀望下先，同樣惡魔城類既hollow knight又平又出色

Mario maker2 就真係玩一世都玩唔完

你夠10歲未呀, 擺明串緊你倒米, 咁都唔明

啲細路覺得photorealistic，打打殺殺，或者出響某部機先叫大作架，賣幾多，隻game有咩淵源有咩歷史，遊戲市場既地位，通通唔重要，根本拗黎都無謂，因為佢地根本無依啲知識

你誤會咗另一隻game

撈亂咗bloodstained

都唔知嘈咩
一部主機都係2000幾3000蚊
係鐘意打機就買哂兩部啦
反正各有各獨佔
係要屌9人地個平台廢

岩岩二手買左哈利波特Lego 玩

哈 真係 自膠

講講下大作,轉頭自己又話垃圾驚

因為真正既玩家得好少
大部分人都係玩部主機

次次見到呢類罵戰都r哂頭

黃金好似有d鋪做緊1950
唔知有冇伏

黃金=伏

垃圾 買咁耐擺仲多過玩

剛入手，有乜game值得買?

師兄俾任豚衝晒出黎負評

老任d低成本大作

呢d橫向過版game 如果唔理IP以為唔知邊間indie廠出輕輕鬆鬆賣4 5百

單人RPG
薩爾達傳說 荒野之息
薩爾達傳說 織夢島(2019內)
超級馬力歐 奧德塞(可2P)
路易吉洋樓3(2019內)
異度神劍2
異度神劍2前傳DLC 黃金之國伊拉
Pokémon lets go比卡超/伊貝
Pokémon劍盾(2019秋)
名偵探比卡超 完結篇(未定)
八方旅人
美麗新世界 -Final Remix-
鬼哭邦(8月22日)
勇者鬥惡龍11s完全版(2019秋)
上古捲軸5：天際
鍊金工房系列
暗黑地牢
時空幻境 宵星傳奇 重製版
Bayonetta魔兵驚天錄系列(白金工作室)
星際鏈鎖 アストラルチェイン ASTRAL CHAIN(8月30日 白金工作室)
古惑狼三部曲
最終幻想世界 MAXIMA
最終幻想10/10-2
最終幻想12
最終幻想水晶編年史 復刻版(2019)
地獄之刃
龍族教義：黑暗再臨
殺戮尖塔 Slay the Spire
妖怪手錶 4
節奏海拉魯：死靈舞者的地窖 feat. 薩爾達傳說(6月)
AI：夢境檔案(9月19)
DAEMON X MACHINA(2019夏)
復活同盟 HD(2019秋)

橫向卷軸類
大金剛：熱帶急凍(可2P)
蒼藍雷霆 鋼佛特 1+2
鋼佛特新作 純白鋼鐵之X(9月26日)
洛克人11
洛克人 洛克人X系列合集
空洞騎士+空洞騎士絲之歌
蔚藍（Celeste）
超音鼠狂熱
耀西的手工世界
茶杯頭
武士刀零（Katana ZERO）
血咒之城系列(惡魔城作者)
超級馬力歐創作家 2
My Friend Pedro

模擬經營類
星露谷物語
我的世界
小小伙伴 -狗狗&貓貓
新世界地圖 1469
符文工房4SP (7月25)+系列新作
多啦A夢的牧場物語 (中文7月25)+系列新作
勇者鬥惡龍 創世小當家系列(2代8月9日中文)
動物之森(2019)

戰略類
馬力歐與瘋兔 王國之戰(可2p)
超級機器人大戰T
高達G世紀系列
GOD WARS 日本神話大戦
戰場女武神1+4
文明帝國 6
戰紋（Wargroove）
火焰之紋章 風花雪月(7月26)
數碼暴龍Survive (2019)

無雙類
火焰之紋章無雙
薩爾達無雙
海賊無雙3DX
無雙大蛇3
真三國無雙7猛將傳
Fate Extella link
進擊的巨人系列(新作7月4)
漫威英雄：終極聯盟 3(7月19)

射擊類
毀滅戰士系列
德軍總部2
德軍總部 Youngblood(7月26)
生化危機0 1 4
生化危機 啟示錄1+2合輯
狙擊之神 V2重製版 +3代

多人及競技
馬力歐網球ACE
馬力歐賽車8豪華版
古惑狼賽車重製版
超音鼠組隊賽車
V-Rally 4
Splatoon2
FIFA系列
NBA2K系列
火箭聯盟
暗黑破壞神 Ⅲ：永恆之戰

格鬥
ARMS
真人快打11
Poke拳DX
任天堂明星大亂鬥
蒼翼默示錄系列
我的英雄學院 唯我正義
KILL la KILL the GAME -異布-(7月25)
侍魂 SAMURAI SHODOWN(2019內)

Party game
你裁我剪！斯尼帕 いっしょ
星之卡比新星同盟
超級馬力歐派對
New超級馬力歐兄弟UDX
Overcooked2
危險時空的戀人Lovers in a Dangerous Spacetime
JUST DANCE 2017 2018 2019
人類一敗塗地
Guns, Gore and Cannoli 槍，血，義大利黑手黨系列
太鼓之達人
健身拳擊
塊魂 ENCORE
閃避球大冒險
2020 東京奧運 THE OFFICIAL VIDEO GAME(7月24日)
馬力歐＆索尼克 AT 東京奧運(2019冬)
Disney Tsum Tsum 嘉年華(2019內)

睇你想玩咩類型

薩爾達傳說 織夢島(2019內)

我見好多日系rpg戰棋果啲都得日文
係賣晒定我找唔到？
有冇邊隻係有中文又好玩架？

你講邊隻
rpg比較舊果啲冇中文
暫時所有戰棋都有中文版
夢幻模擬戰將來都會出
不過世嘉同萬代要買港版
se就睇下有冇人幫佢翻譯

overcooked 之後終於有新game 玩織夢島

聽巴打推介，玩左陣dragon dogma真係覺得世界級
capcom會唔會出新？

橫向無dead cell

2019年9月出cross code，仲有animal crossing

炒冷飯計有塊魂，Diablo, Titan quest, 逆轉裁判

薩爾達傳說 荒野之息

係咪最值得玩？

overcooked之後唔係應該做裝修佬咩

跟風就唔好買

都出左兩年，唔係跟風啦

咁跟人就唔好買

爆左機仲會得閒開佢出黎鳩行下
鐘意鳩行openworld就值得一試

騎馬

揸電單車

得閒行行下又搵到粒果實都幾開心

以前覺得神作，出左黑咒島破壞晒成隻game

自由既感覺真好已經玩唔番果堆checklist open world

我未玩過第一集
DA開始玩，其實有咩分別？
我仲係20lv樓下

黑咒島就係DA,第一集dlc
建議你玩左主線先.

我剩係去轉職同打到去隻骷髏度俾佢秒就走左

準備入坑，諗住買呢隻同八方

Switch 定位始終係家庭向
當成班fd或者一家人咁玩，俄羅斯方塊踩地雷都可以好好玩

電單車要玩dlc
未想玩大師模式住

屌垃圾switch 炒飯game當大作

隻GAME好似出左好多年
PC版PS4都有
咁既冷飯都玩得落手咩

苦中作樂

但多啦a夢牧場物語
玩落好似睇緊多啦a夢劇場版咁
無以前一個自創角色個代入感
期待左好耐既牧場物語無啦

幾時先會出召喚師之夜

如果未玩過，值得一玩
但建議係ps4度玩
隻game大部分時間都好暗，
我switch版，較最光係戶口都係玩唔到

戶外

今次隻PKM巨大化系統
接受唔到,mega進化,同步都無咁離譜
變左數碼暴龍咁
GAME方面RPG得幾隻

玩咗排Dragon dogma,好玩
但係成日一死就回到上1個檢查點, 點去返自己儲檔果D時間點?

好似入山洞出城門出搵pawn石會save時間點
我響switch玩算，地圖鬼咁大，開ps4玩覺得似玩rdr2咁，依家跑兩野hold機柯過尿，食下野又跑過咁，幾正

Switch都可以駁Mon,
我接咗護大劍士去幽靈城，幽靈城唔知係邊，行到海底神殿，佢自己會跌落水 溺斃

繼續催眠自己薩爾達可以玩幾十年

我未玩過嘛

BOTW 揾晒九百粒屎先嚟講嘢

雖然未玩過都係新驚 但呢隻玩pc好過啦 又平又有mod又高畫質啲

搵完>master mode搵多次

因為我pc係文書用咋，打機唔掂

我打完隻紅龍，成身裝被龍火鍛造過，但冇得再打，想升吓其他裝。

Dragon dogma堅好玩，抵玩。

下隻諗緊買刺客3/ 上古/ Dark soul，但係Dark soul冇乜劇情對話，我想聽吓人物對話聲。

Dd可以打其他龍上印，
黑咒島有隻龍可以狂刷

上古一定一定一定要用pc玩，多mod

dark soul 對白劇情係少，
但可以從道具呀其他npc推出好多資訊
玩得深入會著迷

上印的作用係咪純粹直接上3星裝備？

好似即將要去黑咒島，我無諗到prawns巫師打紅龍好似秒咁制，我平時係鬼火森林經過見到果隻紅龍，係咪同最終boss紅龍同一條。

我諗緊下一隻玩乜，見Dark soul無乜對話，有點失望。即係買刺客3？

mon唔夠大?
大過晒以前psp, nds, 3ds
對於一路玩手提機既玩家黎講, 我覺得夠晒大
再大就唔方便

等pkm

等 奧運隻game

龍印仲高級過三星，而且龍印有三級，紅銀金
去黑咒島先有得升

刺客系列我冇玩過

但dark soul 值得一玩

再大d會好d
佢有好多game都係移植
好似上古卷軸果d真係睇死人
依家出左隻專為switch出既大mon

打完紅龍送武器，得1次機會拎？

原來龍印仲有得升，Switch 玩dark soul唔推薦？

switch版 我有買黎玩呀 特價個陣買
畫面都流暢，係字體好難睇

如果係屋企電視玩多，就建議買ps4版
60fps

同意。 兩部根本就唔同， 一部性能強d， 第三方作品多d; 一部性能弱d, 但可以帶出街+ 任系game加持。

兩部機面向既市場都唔同， 有咩好拗。
想玩任系game 既你就算買部機能勁到識飛既ps4 都無用啦， 想玩第三方大作既咁你都唔會走去買switch啦。

字體難睇，係咪話太細隻，我switch駁電視咪解決到？

我未駁過電視玩，答你唔到

我想買switch 但買遊戲唔想買卡帶
係咪所有遊戲都可以網上買？
因為見eShop都好似冇Zelda買

我都係買數碼版多
你買邊隻zelda??

其實好耐之前家姐買過
個陣玩薩爾達傳說 曠野之息玩得好開心
然後我家姐賣左部野出去
依家好想玩 但見佢就快出續集 所以可能再諗買邊款
但係想知係咪每一款遊戲都有卡版同數碼版
買卡版我一定會唔見

咪撚玩啦 未開賣果陣講緊要收ps4 皮
宜家同我講無game?

我見到嘅係 有數碼版都未必有卡版喎

比PS4收皮就見得多，邊個話要收PS4皮？

除左LABO，所有實體game都有下載版

等緊zelda 2好撚正咁

要去邊到買？
我整左japan account
打算係switch到直接買
但我睇唔明日文
然後打算用香港eshop買，打番序號
但香港eshop好似好少遊戲買

係咪係Whatsmall買？

日文store你要打返日文先搵到
香港去依度：